其實係勞工處網個人工正唔正常？

勞工處好多騎呢工

我以前做個份就係勞工處搵
個時無經驗唔睇人工啦
依家先知咁閪

如果低過以前份工好難接受

咩工呀

寫得上勞工處就係僱主想出嘅價啦
當然每份工嘅人工都可以再議嘅

原來係咁咁IN完再算

勞工處既都係低下工

垃圾十卜

咁耐都揾唔到工仲嫌三嫌四

我只知好撚低

正常到爆
樓主快啲去馬

勞工處有人工range先應該係正常既招聘生態
下下apply完in埋先傾 曬人時間

依家唔係好多工叫你填current salary同expected salary咩

奴工處啲工好多都好刻薄.

有朋友搵到份好撚hea既工